唔知自己想點

結論係我係仆街最叻扮傻

樓主好

煩夠未

想問你個名係

noted with thanks

How to break a heart幾好聽

對唔住

邊個唱架

真傻

咪你個名

你傻撚過我

尊重

全連登我最尊重你

你慳啲

咁以後都唔尊重喇

肥肥地

我唔肥的

你唔正

我寧願成世都唔正